藍店冠忠巴士宣佈員工停薪留職

藍屍比中國攬炒

藍絲：還有黨

lm

啲巴士好慘

無良柏有名你叫

老西都揀2, 識揸巴士去九巴新巴你慌冇工開??

最衰都係垃圾會議員
d亂港派都走晒啦
點解冇失業援助
點解派錢俾資本家都唔俾工人
垃圾會議員白逗糧
會又唔開
搞d乜9簽名有撚用
成日都政治化
搞到d經濟越來越差

冠忠
垃圾公司

依家只係開始咋

藍巴士

冠忠仲有冇錢比南區

違反國安法

太著重政治show 滿足港豬，根本香港人係唔需要民主，有能力既真係做多d 實事好過，要滿足全部人係不可能

操作其實都合理，大家好黎好去，經濟好返個陣請返都易d

藍屍已淪為condom

ON 9
停薪留職連代通知金都冇埋
返第份工仲要講你知

去善巴啦

唔明點解唔轉工去九巴新巴, 無理由硬食幾個月no paid

好黎好去姐，下下拎到咁盡，有咩意思
除非你唔打算係呢行做行頭好細嫁咋

有呀，不過縮皮到後備都坐唔滿咋嗎

呢間應該係冠忠旗下d邊境線？

報應

少爺仔有無糧出

無良柏

可以逼人主動走? 唔走又hold起你份工又冇錢喎

邊撚度好黎好去啊戇鳩
淨係個公司好咋wo
想炒人但係連通知金都比唔撚起

今年短途錦標冇冠忠贊助了

有錢養馬 無錢請人

班友歎慣邊肯去揸專利巴士

reg都冇reg

年頭入九巴.都要排4個月隊. 而家就唔知.
冇咗蝗學團, 旅行團. 好多巴士佬都冇嘢撈

有巴士牌都要等咁耐??

你做呢間？

無良柏以前係鴉片報話過養馬好搵過搞巴士既喎

你諗下D 貨車佬, 蝗巴, 旅行團 冇工開...
識路嗰D 去楂的士, 剩返唔識路嗰D咪去晒見專利巴士囉.
2年前巴士佬惡過公司(巴士佬唔怕你投訴)
上年年頭開始公司惡過巴士佬(呢期你唔發覺巴士佬禮貎咗咩?)

對唔住，真係冇工開
之後真係有好多part time/半職俾人停咗工，10月先開返晒

堅, 搭開果幾條線都多左好多生面口司機, 真係好多人轉行揸巴士

Trade Travel 係冠忠個母公司

出糧都係用呢個名出

咁應該係陷包散了

就黎成街乞衣

唔肯揸佢地可以做咩嘢
專利巴士都有二皮幾嘢（廣告聲稱），佢地嘅資歷出面有咩工可以做到依個價
咪當係避風塘，等到好景先跳返出去

2啦
唔洗望

唔係貪政府舊錢嘅話，我諗一早已經炒撚咗佢地

即時宣布散班

藍收皮

仲有份工都好呀，無比人炒
係無糧出啫，都保到就業吖
所以政府保就業計劃本身應該可以錢都唔洗比
叫所有公司停薪留職咪搞掂

明明我之前一個月入三萬
出面炒人/冇工開入哂黎
得番兩萬五

巴士一號
巴士二號
巴士三號

羅致光同勞工處默許

無良柏比狗屌

間垃圾，高不成，低不就。又輸比地產商D線，又壟斷唔到校巴村巴......執左佢啦，同紅頂一樣

廣告話有2皮幾, 係用10個鐘頭計.
而家巴士佬多. 為咗留人個個有工開. 好多都已經得8-9個鐘頭. 而家應該好多2皮都冇.

今次真係慘過沙士喇

無良柏揀咗壟斷咗蚑港巴士業

冠忠南區仲踢緊港超都幾俾面

好似係環島

自願離職乜閪福利都冇

新仔老底無兩皮，啲更又閪

過境巴士點只佢一支旗，大把大陸閪搶。冠忠執7左佢無謂害人

忠冠用支那車架.

有黨

蚑港巴士還我路權得返蚑那蟈企同永東同佢爭

唔係多數用man咩

又要post返廢老無良柏嘅「英勇事跡」出嚟

其實上下兩個都係夾個員工接受無賠償離職
可以咁做嫁咩

btw還有黨嘛

呢間嘢多數用MAN、Benz、Scania、申龍

新潮文

無後果既, 政府唔告, 吹咩.

還我路權少用蚑那車

但係係蚑港車市場，人地其他公司仲用歐洲底盤歐洲車身，佢地第一個用香港土炮車身配歐洲底盤

抵撚死

其實係咪犯法 咁佢唔走吹咩 一係就賠足錢炒

點解議會踢走左民主派仲會有人失業

小鳳姐！

無良柏鐘意歐洲車
但又唔想俾錢

我番特別車先有咁多
正常真係得兩萬

愈來愈多人入黎
黎緊都會陸續cut特別車
拆番開兩個更
餅仔得咁多 點夠分
唔係五餅二魚

呢間嘢好似試過用埋啲3+2土炮廠馬校巴嚟做支港車

Trade travel係子公司
負責出糧

冠忠先係最頂嘅母公司

寫哩份野嗰個係弱智，裏面違反僱傭條例嘅條件係無法律效力，仲要犯法，俾我就攞去勞工署叫佢地開file

就係壟斷哂 所以無良柏今舖仆到直一直

無啦、無啦、無錢派啦！
d錢要留嚟做大愚餅！

失業救濟都冇啦 政府邊得閒理你 話知你死

無良柏近年將佢集團個重心擺咗係蚑港市場，都無心做香港村巴廠巴市場，連HAECO同嘉湖依啲大客都唔想做

無違返, 你簽左就當自願, 例如話你搵到工問老細可唔可以唔洗一個月通知即走, 你老細話得咪冇違約囉

聽講墳場入面仲有幾十架捷輝車未走

仲有B2 B4 B6
下下諗住做大陸客
近年係咁買車
都洗左唔少
都係拍烏蠅

自膠，睇錯左遣散費

車架多數用marcopolo車架
巴西嘢嚟
唔識唔好衝出嚟

之前諗過, 如果有d員工年資好長, 又好等錢洗, 不如叫老細炒自己, 起碼可以對沖筆遣散費出黎用住先, 跟住當新員工再入職咪得

成個集團計應該係土炮亞洲多啲
同埋佢買mokey坡SC車身多過marcopolo啦

成撚日堵路

之前返工要上大陸佢d車
好坐過中旅d垃圾

又搞掂一行

航空
旅遊

個個爭住做下一滴血

唔停藍屍薪少爺仔邊有錢買玩具

冇人想要佢啲自動波三菱，因為零件貴

謝生好慘

想問下選2=自己辭職,公司冇錢賠?

有心無力嘅CFM
黃埔班鹹魚抵撚死啊
搭金匙啦

老闆轉型做揸黑箱車喇

點會,,連登仔又話市道好好,好多人買野喎

簡一 佢收完張紙 即刻遣散 仲唔洗賠
簡二 都仲可以執到少少

叫你公司可以開足啲班次啦
成日15分鐘變20分鐘

停薪留職期間有冇得返其他工

做5毛囉，一係幫手搞街站爭食

中旅頂唔頂得順，咁紅

無啦緊係
你做其他工分分鐘即炒唔洗通知

2冇話有錢比你

藍絲早炒早著

廢物藍店，董建華請人講大話，有預你一份嗎？

無呀！你係廢物咋！廢物就去回收箱！

政協用緊幾百個億做宣傳，有冇幫你公司呀？

無呀！破產啦！

得因航/錦繡花園仲叫頂得住得

因航自己都做唔掂啦

推 呢啲文唔該周圍轉貼